美國最好唔好跪低，否則我屌哂你地老母！

睇中國個樣就唔會跪 估到佢地係望新政府比特朗普軟